發夢見到黨鐵啲cam俾人打爛曬

好彩係發夢姐，現實啲cam仲係度。你知㗎啦，啲cam好重要㗎嘛，萬一啲犬隻即時睇唔到黨鐵發生緊咩事，出咗啲意外就唔好啦！